有冇巴打有用車箱空氣淨化器?

見到sharp有隻細細隻, 插usb 夾冷氣口好似幾好, $5xx

有冇巴打用過?

自膠先 , 係車廂

杯個個好似幾好

有朋友用過，但感覺唔到有咩特別

新果陣幾好 耐左冇咩用
D空氣係PURE左, 但解決唔到架車有味

今日買左五百三水貨，未知好唔好，下個禮拜先有車

講到尾咪又係filter一個
不如換冷氣隔

換冷氣隔再加埋空氣淨化器，問你死未